有冇巴打有用Fan Controller

有冇巴打知NZXT Sentry 3 或者Gelid speedtouch 6邊間有得買

如果有 兩者邊樣好用d